好怕同識又唔熟嘅人一齊搭車

最近返緊睇中小功課班PT，因為全日通常就一兩個人，好少會同其他人一樣收工時間。前幾日有次就係咁岩，仲要係第一次見嘅女同事，咁我見課室都冇乜幾個學生剩就索性叫個阿sir畀我早走，廢事好odd咁同人一齊收工。

我想問我

頂hi到掣出左post

下次晌同事面前表演

一拳打碎兩塊薯片

應該無事，之後都唔會再odd

仲練緊，未打得碎兩塊，好難

超級驚

平時放學撞到其他唔熟嘅毒撚已經好odd，講黎講去唔係讀緊咩course就係個course伏唔伏，仲要同個完全唔識嘅人
講野又唔係，唔講野又唔係

最驚遇到大家認得大家但唔識既同學